點解啲女咁撚鐘意發夢啲嘢當係真

一個星期平均兩次同我講佢發夢見到我鐘意第二個同佢講分手
然後嗰日全日好似全世界得罪佢咁自己發悔氣
好撚煩真係 你到底係瞓醒定未瞓醒
氹佢佢又得串進尺 唔氹又係咁嘈
咁樣落去真係會夢境成真

到底啲女咁大個人點解仲可以分唔到現實同夢境

試下你有幾愛佢有幾忠誠

你又知你依家係現實？

下次先下手為強話發惡夢打醒佢

self fulfilling prophecy
求仁得仁

只許州官放火，不許百姓點燈啊ching

唔駛咁密手啊嘛，近喱一兩個月鬼上身咁
好厭倦

你講完係咪覺得自己好型

無安全感啊
咁簡單嘅道理都唔明

屌無安全感就大大條道理借發夢無理取鬧？
攞啲無發生嘅嘢嚟發悔氣係有咩幫助？
無安全感我接受到攞出嚟傾
而唔係無理取鬧發脾氣

攪撚錯，咁先好呀
你條女發夢當現實
你都可以架

好似啲精神病人

講到明話無安全感就到你發脾氣嫁啦

以己度人？eq正常嘅人都會問點解了解咩事先

一隻手掌拍不響,樓主縱壞女朋友

中出左未

同佢講，夢果個係外星人扮
現實我好愛你